[突發] 陳瀅ig怒屌狗公

why do u look so on9

好想同佢一齊屌佢

又知係公

岩岩睇賴慰玲啲結婚相
佢個鼻真係好核突 點解會係靚

wht are?